[Siri深夜直播] 真勇者用片手！MHxx

真。純用片手出道！

twitch 台已開！

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

Twitch:

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

房號：32-3798-1006-0901